一人一個揸車先會去既地方/餐廳

我先
鹿頸食餐蛋麵

西貢

有無餐廳推薦

半夜先去行donki

Drive through

香港無

馬灣

要禁區紙

推

嗰條單程路 加 pk司機

流浮山探刀手朋友

141

LGV表示入去都係40蚊

深井燒鵝

流浮山... ( 住天水圍)

有咩食

海鮮囉.

推薦片㗎
有冇小食店

8號貨櫃碼頭員工餐廳

白鬚

海灣酒家

深水埗 天祥飯店

紅花嶺

假日塞撚到pk

講開未試過日頭行
最早都 11 點先開始行

刀手

凌晨基本上冇人，勁爽

食過銅鑼灣班蘭印尼野 就覺得依間貴得來又麻麻了

1AM之後, 冇黨鐵, 冇巴士, 最好行

飛鵝山

不過呢個時間有冇魚生同壽司賣？

平時見到出面d 欄杆全部都係人 覺得佢地好有藝力

大帽山 飛鵝山 大拗門

夜媽媽去到有咩做

機場貨運區

照田雞 睇風景

屯元天

大坑

有咩玩/食

大帽山大拗門睇日出

同朋友飛蛾山照過田雞，照到比個mk開車追

好多餐廳啊，仲要好多係黃店
好多好野你逐間慢慢試都得

有無推薦邊間 最好泊係附近都唔阻住人

八寸料亭食omakase，但一定要book
民聲茶記黃到金
角川，本燒鳥兩間居酒屋都正

佢有一列咪表位可以泊，或者夜晚其實四圍泊都得，啲車房閂晒

宵夜

10點打後根本冇
我試過下午6點去到都冇晒，我都唔知究竟幾時先食到傳說中Donki d魚生同壽司

Shatin Inn

我琴日5點去有

睇飲食台啲友話十點打後有折仲有圖添

我試過尖咀同荃灣，未見過有
我都好想知邊間有

彭福公園

去邊都係揸車

停車場

川龍端記

都係上山

有無睇海既地方推薦
我先 數碼港 但佢個商場真係好死城feel

赤柱，平日可以喺餐廳門口泊車。

小白鷺, 岩岩裝修完
大尾篤一帶地點,及餐廳
西貢
科學園

其實我去邊都揸車

正
但假日應該泊唔到街
你泊開邊個停車場/咪錶方便

成日入西貢都唔知泊邊好 同埋去西貢有咩做/食
有時夜媽媽想入西貢食個糖水/宵夜有咩推薦

科學園有無餐廳推薦

大埔小白鷺餐廳

咁又人推薦 睇黎真係要試下
假日去會唔會無位泊

應該訂咗位就有位你泊嘅，因為周圍乜都無，但我起碼5年無去過了

沙田茵餐廳，周圍乜都無，就係得間餐廳

而家裝修咗靚過之前好多，不過價錢又貴咗好多

很德輝

呢啲地方緊係要趁平日冇乜人嘅時間去食個悠閑嘅感覺啦，假期去盞搞

食評如何？

夜晚去好靚
則邊啲街燈好暗
啲燈打晒落餐廳到營造到好似平時去外地先有既feel（因為香港唔少地方啲街燈郁好夠光）

錦田啲餐廳，全部西餐為主

晚市平均每人幾錢位

有無推薦

bb開心茶座

睇評價野食同服務都好似麻麻
定係假日先係咁

冇啊 淨係食過一間，其實果邊大部份舖頭全部啲嘢都差唔多

茶座你想有咩服務

真係貴貴地 特別日日子先去

聽講態度差 落完order等成粒鐘

好食？

但凌晨都有機場啲實 Q 渣車趕

有冇環境靚又好食既西餐介紹

同問，以前成日經過以為間嘢荒廢左

有得泊？

所以呢啲地方千祈唔好假期去

嘩貴到 hihi

食環境呀ching

鹿頸轉左手變左黑店 不了

8安士牛二百幾邊度貴呀清

好地地一個車友聚地咁就冇咗一個

屋企隔離就係Donki

蘭桂坊

小白鷺

唔會 多到任泊

揸的士入去最抵玩
30蚊
有客仲正，橋費有人請客

太安樓，利申九龍人，夜晚冇咩車過海
清水灣二灘再上小小，等睇日出

清水灣

老銅報稱大量死貨

搭小巴都去到

有冇黃店??

尖沙咀閒日10點後有
但都係比人揀過曬
睇個樣又覺得唔新鮮

的士都係迴旋處止步
我可以入到去任行

端記茶樓

淺水灣？

冇馬跑果日巴士總站隔離好似畀泊

泊停車場？ 佢有兩個邊個好泊

大美督 Ent restaurant

車震

一樣

西沙茶座點睇

可接受嘅不過唔知環境點呢
未去過聽講好似話係環境唔錯？
如果氣氛好搵日試下先

係你唔識買
我次撚次都係10點打後去
仲要凌晨一二點可以等埋佢mark半價再慢慢揀

咁啪呢？都係路邊？

泰道

泊邊

有停車場，之前平日免費，假日收20蚊仼泊

瞓街咁慘

泰道仲未執未！？

去過兩次

價錢偏貴

純粹有位泊車先去

好唔好食

火車經過見到個塘無曬水

個島揸車三分鐘行完

邊間先

荒廢左好耐以為間野執左

好難食

利申 嗰度返工

早兩個月去未執
食環境氣氛

深圳

利申窮撚，想去個湖度睇下，

但應該食唔起

西頁啲餐廳真係好難食

西頁？

飛鵝山車震

咁多車 震毛毛

屌佢 個次泊萬年街啲錶位得半個鐘 行去食野出入幾次錶
之後行下長廊就被狗畫符

個次食白so
但唔覺好食

科學園唔駛諗 個度返工既人都想出去食

2樓停車場

b仔

11點後山頂

咩位泊車正

就咁泊路邊咁夜咩人都冇商場都閉冇所為la

係咪盧吉道觀景台

哇屌

西沙茶座
大尾督 (雖然巴士小巴都去到)
林村餐廳

獅子亭

唔係執咗咩？乾哂塘

大美督秦國菜

間野其實好唔好食？
上openrice評價一般

經白加道上

成個北區

本身係港島九龍人，北區又冇咩特別唔會專登入去
係揸開車冇野做先會入上水食鳳鳴居
食完順便入埋河上鄉食豆花飲豆漿

我經山頂道的,容易停車D

羅太豆花？好似無左任食豆腐花

流浮山同鯉魚門

多蚊到仆街
食就一般

羅太豆美味都去過
任食都唔係食好多姐，又要格硬食到鬼咁飽
就咁要一碗再叫埋啲煎釀豆腐豆卜仲開心
食飽買埋樽大豆漿上車飲

咁你食開邊間

openrice搵到兩間 你果間係咪係條河隔離

豆美味多啲
貪佢隔離就有個大停車場泊得方便

食物一般般, 貪佢無咩人又坐得耐

藍店

真係食環境 嘢食就麻麻地

Megabox
次次去親都見到排shuttle bus啲人打捉蛇餅

近深井 有間酒店 食buffet生蠔有手掌咁大 唔算好貴 仲要對住個海
不過對於九龍區既我 無車既話 仲要係荃灣轉接駁巴士 真心好L遠

河隔離？

帝景？

唔係呀話............ 你專登揸車過太安樓食屎?.........
無論日頭夜晚有冇車都唔會去嗰度啊......?
細個嗰陣去嗰度探婆婆經過已經覺得嗰個地方好難頂, 又嘈又臭又多油煙..
最後一次去嗰度應該係10年前去油站隔離個出口嗰度買串燒

你話出去淺水灣定乜乜乜海邊餐廳食嘢都講得通.....

有野好食咩

大網仔有利士多

連名都唔記得咗啦 只係記得好遠

小白鷺啱啱打左去無人聽，錄音話11號先開返
上佢fb睇俾人屌撚到爆炸，話book左去到無開門

成日踩單去喎

渣車點去？
我記得細個嗰陣老豆話有得去呢度就好興奮
到依家自己識渣車都想去番次

大埔 荷曄庭
農場鮮奶

食過兩間西餐

一間 所謂素食西餐 除左用啲菇去代替用 啲汁都係買現成 好咸

另一間都係垃圾

我估西貢難請人 所以啲廚師都係求撚其做

西貢根本係公廁...

土瓜環.. 石硤尾... 大角嘴... 旺中帶靜先好去...

多謝支持

正想講呢間

真？好耐無去過啦

餐蛋麵唔係執左咩？好耐無入過去

留名

抄果喎
同埋唔想食蠔

咁泊邊好

赤柱商場停車場

日本所有PA/SA

你去太安樓係食開屎？

呢個係on9先會

仲駁嘴？乜嗰個地方有正常食店嘅咩？
真係肉酸

垃圾地方

十月中去過，環境係靚，但限時一個鐘，好似食快餐咁，仲要差唔多$200/head，短期內唔會再去

關揸車咩事

農場牛奶
汀角灣啲燒烤場

有幾肉酸，你覺得唔正常唔代表全部食店都唔正常，你都幾以偏概全，我引用返你個留言等於駁嘴，照你個邏輯解嘅話好似係你駁我嘴先喎

民聲肉餅飯講起都肚餓

舂坎角睇星

大角咀英記

以前有間鬼佬開嘅叫無問題

黃金海岸

果間垃撚垃圾，態度差到仆街。
鐘意隔離果間jack，有live懷舊音樂聽

錦上路旦王花

幾好食，但好耐無經果頭

分咗手之後都冇機會去呢啲山旮旯地方

GOOD, 開24, 屎忽痕可以去食.

英記油渣麵？

佢當自己係快餐店？

咁癲？咁唔去lu

我唔認同 太安樓真心垃圾

三多

好一般

邊間好啲 夜晚開到幾點？

笑撚死

有無地方室外食野
開得夜 可以同frd煲煙吹水咁

知唔知點解咁多負皮?
川龍嗰2間茶樓都係非法建築物, 同埋2間都係同北區黑警指揮官有關

下？k65 10分鐘就有一班啦

識波阿 遠離煩囂 又好view

想問下, 係咪一定要4點前走?
定係4點前入咗去, 幾時走都得?

係咪果間泰太

幾點走都得
每日十至四期間入就ok

西沙茶座垃撚圾，又貴又難食
利申住附近

夜晚食飽可以去:
龍翔道觀景台
觀塘海濱

Weekend放狗就去:
山頂公園 (上到頂錶位嗰度寵物入得)
西九文化區 (有停車場 都有亂泊位)
彭福公園 (非賽馬日先開 有幾個鐘免費停車位)
蝴蝶谷寵物公園 (少量錶位 大把亂泊)
西貢 (星期六日11點前唔難泊)

想問下有冇地方泊車?
睇地政個MAP 好似冇錶位, 珀麗灣google 唔到有停車場既?

冇，但有大量避車處
入面d路都係阿公唔會鎖車
相信亦唔會有抄牌...

thxthx先
阿公即係指政府？
其實抄牌，鎖車我都唔驚，幾百蚊有限錢
最驚係圍村佬

老闆見多人book就想賺到盡
建議可在外面影相，唔洗晒錢入去食

泊街定停車場 假日28蚊一個鐘

大帽山可以上到頂? 有無位泊車的?

邊到?

西貢 (星期六日11點前唔難泊)
邊到

Tpark 下白泥

萬年街 年春街 嗰頭最正最方便

失敗就去美源街(一日抄一次避到就得)
或者泊停車場 (雖然貴 但12點後都要排隊入)

萬年街 唔好講 weekend, weekday 去都好難有位

入邊都冇嘢食，泊車要揸架車上16樓，泊車優惠又麻麻地

一個東一個西

其實農場牛奶都唔算好多位泊如果泊滿咗點算

first come first serve架啦
無位咪等
不過人大咗真係無咩癮咁早起身碌入去

農場牛奶而家剩係開禮拜六日

萬年街右邊個排半粒鐘錶位

再講多一次藍店

愉景灣酒店

source?

藍色地區報認證專訪

燒烤場推薦邊間

但啲奶真係幾好飲

禁區

除咗__師傅
間間都差唔多
雖然應該全部都籃

去完洗車洗到仆街，條路勁多泥，啲大車行過濺晒過黎，去過一次怕怕

農場唔係牛奶公司=藍咩？

漏咗講 你提起就記得
有人泊小巴站 位置勁方便
但我自己(女司機)就麻麻哋
又要鏟上路壆 又窄又繁忙

16樓 要自己轉上去？
重諗住今晚去

係

我中意豆美味但其實兩間差唔多
通常假日去見6點左右就收

佢個場轉上16樓唔算轉得好勁 放心

係咪好似都有得落底定我記錯

有時我會唔理個食蕉一野駛入樓下嗰層泊，仆佢個街下下要泊上十幾樓好撚煩架嘛

我試過一次佢篤我落去
其實即係shuttle bus個度 都好多車位
我諗問下佢好啲

Deep water marinas
Country club
Jockey club

基本上去club house 都係揸車去

有無夜晚食宵夜又有泊既地方
P牌仔想周圍走下 最好泊街啦

T Park 幾好推介唔知香港原來有個咁嘅地方

唔可以
去到閘口就停，要行路上去
但weekend都會full曬因為好多人露營

唔覺好好食

大家口味唔同啫

巴打唔洗下下食屎咁嚴重既

凌晨揸到去DONKI門口停正架車
你話爽唔爽

兩間野泥嫁wor

九展
荔枝角 D2

好似要預早 book?

一向都淨係開六日
之前直頭唔開，淨係門口賣奶

一世人去一次咁囉

大埔道閑日夜晚揸入尖山郊野公園

禁區？

星期六日個入口封咗
入去睇野豬馬騮
再揸入啲望到荃灣

公眾假期先唔可以入

其實羅太豆腐花同小白鷺都係藍店
點解仲咁多人想去呢

上網睇過嚟緊應該成個12月都唔會有位

呢個真
特登市區揸入去就係為咗佢個炸脾
另外仲有元朗覓食家個炸脾都好正

但好難食

見唔少人凌晨揸車入大澳 第二晚凌晨再揸返走 捉到係咪罰錢就走得

拎 permit 入海下食海膽炒飯，雖然味道一般

或者入嶼南，不過比較難攞 permit

係
冇禁區紙罰幾舊啫

唔洗扣分？

唔洗

利申：N 年前試過入咗邊境禁區

14年經歷過...
你班撚樣重貨金比蘋果同立場
得啖笑

N年前呢家會唔會改左

去元朗探保衛家園班契弟

係？下次試下先
我覺得很德輝d野飲都可以

你理撚得人姐你自己有你自己個套，你自己唔去咪算，係都要人地跟埋你，連衛兵真係惡

小白鷺係藍？

有無 Link?

係都去coshit 食喇
一係直接過4號飲茶

開頭以為冇交電費

lm

小白露餐廳

大埔道停車場餵馬蹓
大圍富山, 水塘放水入城門河
(其實想知兩處既正確位置)

尖嘴銅鑼灣好多女

夜晚見到啲女正好多 露哂腳 仲要睡衣look咁嘅款

爆到痴Q線

早輪疫情果陣去，你打橫訓都仲得

裡面有咩做?

睇下訂左位既人點XYZ佢先

唔講真係唔知

sor～
利申：未去過

邊間donki可以停正門口咁好

半夜銅鑼灣

間野鄉黑開架，隔離新開果間日式野都係佢開
仲請ccyvb啲藝人剪綵

西貢泊哥爾夫球場，好多位好平，閒日好似12定14蚊一個鐘

Little Cove啲嘢幾啱食，清新輕食果類，似加州菜，但唔好預佢哋係抵食夾大件果種；鍾意食佢哋個french toast，好正

大圍沙田茵餐廳
D野ok 大大個停車場

有邊間唔可以

你當係迷你科學館
鐘意可以當參觀白色強人間醫院

行龍鼓灘定流浮山?
記得以前有一邊好似封左

我行龍鼓，稔彎唔知比唔比過
行完一轉準備洗車底

間嘢有車係唔知邊度 接人入架
應該屯門

上網睇一個月星期一至日都full

可能前排疫情關係無得去
香港人就癲
少少山卡拉都當旅行

班狗都唔做嘢
間間都可以停正門口啦

有去 但得樹”那”位至有景？

tko炆水啲
個商場call狗call得好密下

我見深水埗個個
狗屋對面成堆違泊都無人理

要睇緣份 如果下白泥嗰邊個閘開咗就

仲會開咩？
聽聞唔比車過好耐咯喎

無紙唔比 唔洗諗

深水埗有DONKI？

可以, 但果度有咩做?

天空之城

睇人放狗 但個車場都好爆 上次我都見好長條隊排泊車

推下

個湖無水都好睇嘅？？？

Little Cove

慈山寺， T park, 嘉道理入面都有得食
寺要大時大節先有齋

3個地方都有車位， 上網book, 捕著凌晨系統更新就book到， 但一個月之後先去到

慈山係咪要申請先入得？

咪再導人去T PARK
悶撚到仆街, D 野食乜都話無, 又難食又貴
武肺無SPA 浸唔好諗

去完架車污糟到仆街

都係要book, walkin 都要book

去T park唔使去下白泥
不過勁臭

望住綠油油嘅堆填區心曠神怡

無spa既話悶撚過圖書館

上次以為可以係T PARK 直去下白泥
GOOGLE MAP又話OK
屌, 揸揸下入撚左堆填區
做乜9, 原來要兜返元朗入

Spa 好正， 冰火浸浴， 其他當科學館咁參觀
頂樓有連儂牆

入咗堆填區索哂陣味，架車唔使要

無水架？

我仲以為好靚添

將軍澳南餐廳，餐廳高質，食餐飯就free 呢家仲可以去donki

泊邊個場食餐飯就free?

中大

呢間啲點心😩

有得睇紅葉嘅時候就會封哂
一係就泊入荔枝園入面 好似$100全日
之後自己行上去

露哂波，買完嘢同佢去隔離維記酒店大戰

香港真係好廢
渣車都冇咩地方可以去
你地個list果d都去叫做搵d地方為去而去既級別

油站

愈黎愈撚差，由廿年前以前屬於好食，依家係比狗食

只能期待以後可以去澳門